8號風球下做過最癲嘅嘢

如題

踢波

返工

室外有蓋但橫風橫雨下換鏡

迫地鐵

唔番工

食雪糕

準時返工

打飛機

遊水

上班去

搭飛機

上連登睇「8號風球下做過最癲嘅野」嘅post

游水

行上青山

裸跑

做愛

去左岸邊睇風

睇住8號轉9號

十號啊！！！！！

飛機降落

再睇住9號轉10號 真係好癲

係風眼射精

仲有去沙灘練射球